有無人用開xanax...

depression嚴重所以醫生決定用藥？
我有一個病友食到上咗癮
另一個病友就無事
For fun 就真係咪攪

食來平靜心情，配合其他藥撞埋感覺好正